買股跟邊個好

一人一個真係有料嘅股神YouTuber/ IG page / 連登大神

我

青姐

傻閪唔自己做功課做伸手黨注定撞板
力不到不為財

沈大師

唔洗跟人
all in gme

有邊個人一開始冇問過人意見㗎 唔可以參考意見之後再分析㗎咩

契媽

跟我

蕭生 台積電 tesla 中晒

後生真實戰形 唔係9up

WSB

蕭生名校畢業 又做過娛樂圈

收風點都勁過d股評人啦

本身都叫中產

係肯唔肯講出來者

財巴/大山貓

竟然無人答龔成哥

E拖羅 Steve

開左幾十個GME post警世
如果 GME好友一早跟我離場，就唔洗輸到喊

做下功課就賺錢，少年太年輕了

都係架
邊有包生仔
不過做完功課入場都輸條氣順好多
起碼怪自己睇錯野唔係怪自己柒頭皮人講就信
做完功課都輸錢係學習過程
是但跟人買買幾多年賺唔賺錢都學唔到野

阿木

All in GME